究竟未來熱嘅未來係指幾時？

🤔

每一個明天

同問 地球暖化係幾時

曼聯出局個時

明日復明日 明日何其多